
const questions = [
    {"qid": "1",  "answer": false, "question": "Idéer innebär mycket spekulation?"},
    {"qid": "2", "answer": false, "question": "Idéer lockar till sig mycket kritik?"},
    {"qid": "3", "answer": false, "question": "Om idéer visade sig vara korrekta skulle de ha en djupgående inverkan?"},
    {"qid": "4", "answer": false, "question": "Idéer motsägs av bevis?"},
    {"qid": "5", "answer": false, "question": "Idéer motsäger etablerade vetenskapliga teorier?"},
    {"qid": "6", "answer": false, "question": "Visar bristande förståelse för etablerad matematik och fysik?"},
    {"qid": "7", "answer": false, "question": "Påstår att det finns en konspiration för att diskreditera deras idéer?"},
    {"qid": "8", "answer": false, "question": "Har gjort påståenden i sitt arbete som borde vara lätta att bevisa, men har ändå misslyckats med det?"},
    {"qid": "9", "answer": false, "question": "Framstår som en knäppgök?"},
    {"qid": "10", "answer": false, "question": "Är etablerad forskare med djup bakgrund inom ämnet och ett \"traditionellt\" arbete?"},
    {"qid": "11", "answer": false, "question": "Har gjort påståenden i sitt arbete som är svåra att bevisa, men har ändå lyckats göra det?"},
    {"qid": "12", "answer": true, "question": "Accepterar öppet att idéerna kan vara felaktiga?"},
    {"qid": "13", "answer": true, "question": "Arbetet är välskrivet och intressant, även om det är felaktigt."},
    {"qid": "14", "answer": true, "question": "Diskuterar explicit frågan om huruvida idéerna är \"knäppa\" i sitt eget arbete?"},
    {"qid": "15", "answer": true, "question": "Ämnet är nödvändigtvis spekulativt med tanke på vår nuvarande nivå av förståelse?"}
 ]

export default questions;
